2百幾百打工仔既破欠基金無咩錢, 3萬警犬就有百億基金, 香港人同2等公民有咩分別？

唔好講去到外國做二等公民, 你地係香港都只係賤民

疫症底下醫管局凍緊薪

係

一個破欠基金
一個儲蓄會
點比較

原來Brian Cha都有真性情嘅一刻